真喺好難接受呀唉。。

你嗰一句「唔愛」，真喺好難接受。
一諗到可能只喺一個月前，我都仲喺feel到大家之間喺仲有愛。
但而家已經搞成咁樣。。
好掛住你呀 已經唔想再向身邊嘅朋友放負 因為好怕煩到佢地
亦都唔夠膽再搵你 我覺得自己嘅存在對你嚟講已經喺一種折磨同負擔。。
唉，成日喺度諗如果有機會可以同你重新開始，我一定會好好珍惜
但我冇機會了 好難受呀屌！！！！

世上無後悔藥

係同喺都唔撚識分
抵撚死

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打你過得幾好嘛？

麻麻地囉佢

都半年啦就快